[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|ГШ-КОМ|[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]постройка орбитального хранилища с припасами и продвинутыми технологиями[/bold].

Далее перечислены основные требования к выполнению плана работ:
[bold]Ⅰ[/bold] Размещение хранилища в космосе отдельно от основной станции на её орбите;
[bold]Ⅱ[/bold] Прочная конструкция объекта;
[bold]Ⅲ[/bold] Наличие противометеоритной защиты на объекте;
[bold]Ⅳ[/bold] Наличие благоприятной атмосферы для пребывания на объекте живых организмов.

С момента возведения стен хранилище считается стратегической точкой, а его припасы — особо ценным имуществом. Следовательно, проникновение неавторизованного персонала в хранилище или кража припасов из него должна расцениваться с точки зрения Правил внутреннего распорядка в соответствии с этими примечаниями.

В хранилище необходимо разместить четыре ящика:
[bullet][color=#57b8f0]Ящик с продвинутыми медикаментами[/color];
[bullet][color=#6ca729]Ящик с запасами лучших семян[/color];
[bullet][color=#32cd32]Холодильник еды с высокой питательной ценностью[/color];
[bullet][color=#c68cfa]Ящик с ценными платами[/color].

На момент выполнения рабочего плана, запросы, заверенные печатью [color=#f2ac26]Старшего Инженера[/color] и [color=#c68cfa]Главного Научного Сотрудника[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

При исполнении плана приоритет по созданию запасов еды и семян должен отдаваться отделу обслуживания. Приобретение указанных запасов через почтовое отделение [bold]допускается только в случае, если отдел обслуживания не способен исполнить заказ[/bold].

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать место, где было построено хранилище, и прикрепить следующую информацию:
- Список плат;
- Список лекарств (названия, способ хранения и суммарный объем каждого лекарства);
- Список семян и их количество;
- Список продуктов и их количество.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
