[head=3]STATION XX-00[/head]
[head=3]ГШ-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Партии на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое руководство коллектива станции, план на данную рабочую смену — [bold]повышение боевой подготовки всех рабочих на предприятии[/bold]. При содействии сотрудников милиции необходимо провести соответствующее мероприятие для просвещения всего коллектива станции по вопросам ОБЖ.

Далее перечислены основные требования к программе учений:
- милиционеры должны разъяснить основы деятельности милиции как революционного института самоорганизации общества для защиты рабочего класса и диктатуры пролетариата, рассказать о своей работе и создать доверительные отношения с другими рабочими станции;
- милиционеры должны показать персоналу все основные типы оружия, эксплуатируемые на космической станции, объяснить принцип работы оружия, технику безопасности при обращении с оружием, провести учебные выстрелы боевыми патронами на специальном стрельбище;
- милиционеры должны показать персоналу всю основную экипировку милиции, объяснить принцип работы участкового отделения;
- милиционеры должны предоставить обучаемым минимум две иллюстрации или сценки стандартных боевых ситуаций, показать основные тактики действия и самообороны в подобных ситуациях и закрепить обучение практическими занятиями с использованием нелетальных боеприпасов.

Также, научно-исследовательский отдел и почта должны обеспечить арсенал станции десятью дополнительными единицами оружия в соответствии с запросом начальника милиции или капитана.

На момент выполнения рабочего плана запросы, заверенные печатью [color=#dd3535]начальника милиции[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать количество прошедших учения, рассмотренные боевые или чрезвычайные ситуации и список вооружения, которым был пополнен арсенал станции.
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
