[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|ГШ-КОМ|[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]распространение культурно-оздоровительных мероприятий на рабочих объектах Советской страны[/bold]. Для этого необходимо провести соревнование по одному виду спорта.

Для выполнения предлогается три вида соревновательных игр:

[bold]Ⅰ[/bold]Бокс - основой игры является специальный ринг и перчатки;
[bold]Ⅱ[/bold]Баскетболл - основой игры является специальное поле и сетка для мячя;
[bold]Ⅲ[/bold]Лазертаг - основой игры является лабиринт и тренеровочные лазерный карабины.

Далее перечислены основные требования к выполнению плана работ:
[bullet] Постройка спортивного зала размером не менее 24 квадратных метров;
[bullet] Установка надёжного ограждения по периметру зала;
[bullet] Наличие не менее чем двух входов на территорию зала;
[bullet] Наличие благоприятных атмосферных условий в спортивном зале;
[bullet] Оборудование зрительских мест на 15 и более мест;
[bullet] Обустройство "быстрого" кафетерия для посетителей состязания;
[bullet] Наличие укомплектованного и рабочего травматологического пункта при спортзале.

После постройки спортзала, соответствующего указанным требованиям, руководство станции должно организовать соревновательный игры, правила которых устанавливает капитан (в случае его отсутствия следует провести сьезд Станционного Совета с целью обсуждения правил запланированных состязаний).

В ходе игр в помещении спортзала должен присутствовать как минимум один сотрудник милиции, вооружённый согласно активному коду угрозы, а также минимум один сотрудник медицинского отдела для оказания помощи игрокам и зрителям.

Победитель Соревнования должен получить приз, выбранный на усмотрение капитана. Допускается выдача предметов "роскоши" из хранилища в качестве приза. Выдача оружия, доступов и особо ценных предметов в качестве приза [bold]строго запрещена и будет каратся в соответствии с ПВР[/bold]. Набор игроков и составление турнирной сетки возлагается на Начальника Отдела Кадров, либо на Капитана в случае отсутствия первого.

На момент выполнения рабочего плана запросы, заверенные печатью [color=#f2ac26]Старшего Инженера[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать место, где был построен спортзал, и ФИО победителя Соревновательных игр.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
