[head=3]STATION XX-00[/head]
[head=3]ГШ-КОМ[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Партии на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое руководство коллектива станции, план на данную рабочую смену — [bold]распространение культурно-оздоровительных мероприятий на рабочих объектах советской страны[/bold]. Для этого необходимо провести чемпионат по боевым искусствам.

Далее перечислены основные требования к выполнению плана работ:
- постройка спортивного зала с борцовским рингом, размером не менее 16 квадратных метров;
- установка надёжного ограждения по периметру ринга;
- наличие не менее чем двух входов на татами ринга;
- наличие благоприятных атмосферных условий в спортивном зале;
- оборудование зрительских мест на 18 и более мест;
- обустройство "быстрого" кафетерия или мини-бара для посетителей состязания;
- наличие укомплектованного и рабочего травматологического пункта при спортзале.

После постройки спортзала, соответствующего указанным требованиям, руководство станции должно организовать чемпионат по единоборствам, правила которых устанавливает капитан (в случае его отсутствия следует провести РукСовет с целью обсуждения правил запланированных состязаний).

В ходе чемпионата в помещении спортзала должен присутствовать как минимум один сотрудник милиции, вооружённый согласно активному коду угрозы, а также минимум один сотрудник медицинского отдела для оказания помощи бойцам и зрителям.

Победитель турнира должен получить приз, выбранный на усмотрение капитана. Допускается выдача предметов роскоши из хранилища в качестве приза. Выдача оружия, доступов и особо ценных предметов в качестве приза не допускается. Набор бойцов и составление турнирной сетки возлагается на начальника отдела кадров, либо на капитана в случае отсутствия первого.

На момент выполнения рабочего плана запросы, заверенные печатью [color=#f2ac26]старшего инженера[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать место, где был построен спортзал, и ФИО победителя чемпионата.
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
