[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|ГШ-КОМ|[/head]
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое Руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]создание автономного гидропонного коллективного хозяиства с частичной имитацией чрезвычайных атмосферных условий[/bold].

В рамках проекта "Озеленение" Народного Министерства Развития и Науки, Генеральный Штаб распорядился о выведении особо устойчивых видов растений для последующего терраформирование и озеленения планет. Вам надлежит создать две дополнительные камеры, гипобарическую и гипербарическую, каждая со своими атмосферными настройками. В первом помещении следует создать зону разряженного атмосферного давления, с показателями в диапазоне от [bold]75 до 85 кПа.[/bold] Второе же помещение должно иметь в себе избыточное давление в пределах от [bold]200 до 210 кПа[/bold].

Далее перечислены основные требования к выполнению плана работ:
[bullet] Площадь должна быть не меньше, чем 50 квадратных метров;
[bullet] Наличие рабочего места для агронома;
[bullet] Наличие не менее 8 гидропонных лотков в общем помещении;
[bullet] Наличие двух герметичных барокамер с поддержанием неблагоприятного атмосферного давления, каждая камера площадью не меньше 6 квадратных метров;
[bullet] Наличие в каждой камере 2 гидропонных лотков;
[bullet] Наличие места для раздельного хранения плодов и семян;
[bullet] Наличие системы атмосферной системы , вентиляции и скрубберов;
[bullet] После завершения строительства проведение ботанических испытаний по выведению нового вида растения.

[bold]Замещение построенного гидропонного коллективного хозяиства других отделов станции (в особенности помещений обслуживающего отдела) не допускается. Ситуация, при которой построенное гидропонное коллективноое хозяиство нарушает нормальное функционирование отделов станции [bold]не допускается[/bold]. Построенный колхоз не должен пересекать технические тоннели в местах, где проложены высоковольтные провода.[/bold]

На момент выполнения цели заказы, заверенные печатью [color=#f2ac26]Старшего Инженера[/color] и [color=#c68cfa]Главного Научного Сотрудника[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчете для Генерального Штаба необходимо указать место, где была построена дополнительная гидропонное коллективноое хозяйство и описание нового сорта выведенной флоры.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
