[head=3]|STATION XX-00|[/head]
[head=3]|ГШ-КОМ|[/head
═════════════════════════════════════
[bold]План от Звёздного Совета на рабочую смену[/bold]
═════════════════════════════════════
Внимание, уважаемое руководство коллектива станции, вам был назначен план на данную рабочую смену — [bold]постройка орбитального шахтерского аванпоста для добычи руды и ресурсов с астероидов[/bold].
Аванпост должен быть размещён в космосе автономно от основной станции.

Шахтёрский Аванпост должен быть оснащён следующим по списку:
[bullet] Автономный, бесперебойный источник электроэнергии;
[bullet] Генератор гравитации;
[bullet] Оборудование и инструменты для проведения шахтёрских работ: кирки (или буры), сумки для руды, баллоны с газами для гуманоидов (кислородные и азотные), 2 шахтерских скафандра;
[bullet] Апартаменты для проживания 2 гуманоидов, с благоприятной атмосферой, освещением и окнами;
[bullet] Доки для шаттла Шахтёрской бригады;
[bullet] Склад для добытых ресурсов и отдельный склад необходимых для жизнидеятельности продуктов;
[bullet] Запас безалкогольных напитков на 400 унций и ящик-холодильник закусок;
[bullet] 4 набора аптечек первой помощи и пункт первой медецинской помощи;
[bullet] Анти-метеоритным покрытим обьекта.

С момента возведения стен и каркаса, аванпост считается стратегической точкой. Проникновение неавторизованного персонала в аванпост или кража припасов из него должна расцениваться с точки зрения правил внутреннего распорядка как нарушение, за которое следует наказание по специализированной статье.

На момент выполнения рабочего плана запросы, заверенные печатью [color=#f2ac26]Старшего Инженера[/color], должны носить приоритетный характер и выполняться в кратчайшие сроки.

В отчёте для Генерального Штаба необходимо указать общий энтузиазм шахтёров полсе возведения Аванпоста , а также количество добытой руды.

[color=gold][italic]Славься, Союз Советских Социалистических Планет![/italic][/color]
═════════════════════════════════════
[italic]Место для печатей[/italic]
