<Document>
  # Революционеры

  Революционеры это антагонисты чья цель захватить станцию.

  ## Главы революции

  Ваша цель - захват власти на станции. Убейте или отправьте в изгнание членов командного состава. Вся ваша кампания по организации переворота на станции любезно поддерживается Синдикатом. Заводите непринужденные разговоры с людьми, плавно переходите к сути и с помощью своей особой способности предложите им примкнуть к вашему революционному движению. В процессе вербовки вы должны ясно обозначить перед человеком, что тот присоединяется к революции. Завербованные станут вашими верными союзниками на пути к цели, и приложат все усилия, чтобы выполнить отданный вами приказ.

  - Ответственность за приказы, нарушающие правила сервера, несёте вы, а не исполнитель.
  - Не вредите тем, кто не оказывает сопротивления и не поддерживает глав станции.

  Разрешено:
  - Убить и расчленить членов командного состава. Убить сотрудников службы безопасности, сотрудников отряда быстрого реагирования и офицера синего щита.
  - Устраивать мелкий саботаж.
  - Применять летальную силу ко всем, кто оказывает сопротивление революции. По возможности, такие люди должны быть завербованы.
  - Завершить революцию досрочно и вызвать эвакуационный шаттл, если имеются проблемы с нахождением выживших глав станции. Если глав революции несколько, то решение должно быть принято большинством.

  Запрещено:
  - Устраивать крупный саботаж.
  - Конвертировать экипаж без предварительного акта вербовки.
  - Начинать активную фазу революции на эвакуационном шаттле или СЦК. Если революция была начата до прилета шаттла, то в таком случае вести боевые действия на шаттле разрешено.

  ## Революционеры

  Человек, вложивший в ваш разум идею о революции, стал в ваших глазах настоящим лидером, и ради него вы готовы сделать всё, на что способны.

  - Защищайте глав революции.
  - Приложите все усилия, чтобы выполнить приказы, отданные главами революции.
  - За вольную интерпретацию отданных вам приказов, ответственность несёте вы, а не глава революции.
  - После деконвертации с помощью импланта защиты разума, ваш персонаж станет верен NanoTrasen, однако будет помнить всё, что сделал в качестве революционера.

  Разрешено:
  - При отсутствии каких-либо приказов от лидеров революции, вернуться к обычной жизни и работать, пока не будут получены приказы. При этом разрешено содействовать революции, но так, чтобы это не нарушало законы и не привлекало внимание руководства станции и СБ.

  Запрещено:
  - Действовать против революции.

  ## Цели

  Вы должны устранить или изгнанать со станции весь следующий командный состав в произвольном порядке.
  - Капитан
  - Глава персонала
  - Глава службы безопасности
  - Старший инженер
  - Научный руководитель
  - Главный врач
  - Квартирмейстер

  Помните, ваша цель - захватить станцию, а не уничтожить её, поэтому постарайтесь свести ущерб к минимуму, где это возможно. Viva la revolución!

  ## Командный состав

  Вы знаете, что эту толпу не остановит почти ничего и опасаетесь за свою жизнь при объявлении угрозы революции.

  ## Служба безопасности

  Работайте вместе с командованием, чтобы противостоять революции. Вы — это главный щит станции от захвата её революцией.

  ## Экипаж

  Вы, как обычный член экипажа, должны воспринимать раунд с революцией как раунд с обычными предателями. Если вы видите, как кто-то забивает главу до смерти, вы можете попытаться остановить его, но лучше позовите офицеров.

  Разрешено:
  - Содействовать службе безопасности в случае, если ваш персонаж лоялен NanoTrasen.
  - При наличии РП причины пойти поинтересоваться, чем недовольны люди, и быть завербованными главой революции.

  Запрещено:
  - Действовать как сотрудник службы безопасности, не являясь им.
  - Действовать как революционер, не будучи завербованным главой революции.
</Document>
